如果支那人斯文衛生禮貌有如日本人，林鄭政策合理嗎？

林鄭話每個人都有自己個part
佢個政策根本係烏托邦政策
又申報又自我隔離又乜乜乜

大劣人講大話虛報周地屙屎吐痰
真係得啖笑

話有病先戴口罩
你估呢到日本？